{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023042066187/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Argyle Sweater - Heather Grey/Navy/Green"
    },
    "text": "amiブランドのAMIメーカーから発売されたSS23 / AM3151CL33商品はクラシックなカラーとパターンでアーガイルニットベストを表現した製品です。 この製品はウール素材を使用しており、軽くて暖かい特徴を持っています。 Vネックデザインでネックラインをスリムで長く演出し、様々なインナーやアウターとマッチしてルックにポイントを与えることができます。 表地は毛100%で構成されており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせて処理しなければなりません。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので迅速に洗濯し、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 また、摩擦により毛玉が発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品はどのようなカラーやパターンで表現されていますか？",
            "answer": "クラシックなカラーとパターンでアーガイルニットベストを表現しています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品の素材は何ですか？",
            "answer": "ウール素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品は暖かさを提供しますか？",
            "answer": "はい、ウール素材のため軽くて暖かい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "Vネックデザインでネックラインをスリムで長く演出しています。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品はどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品の洗濯時に特に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせて処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品に毛皮や毛が付着した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品のアイロン掛けの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "迅速に洗濯し、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / AM3151CL33商品の摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生する可能性がありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 499
    }
}